法國共濟會都唔算幾神秘

打個電話去f&b就可以一齊去睇下電影幾合家歡

咁佢地都唔會全天候搞神秘野架
悶悶地都會想BBQ

神唔神秘都係濕鳩報紙佬吹架姐

美國呢？

利申：非肥絲

佢地都幾young識得Supreme